有冇絲打報左考國泰空姐

報左考國泰空姐 星期六做左digital interview
睇下有冇絲打同我一樣 可以互相update下消息

有冇vien bb咁上下質素先

對波大過佢，得唔得？

hi絲 我都做左di啦 互相update下啊

欣宜都大波過vien bb，得唔得？

樓主幾號apply？

好

15號 你呢？

22 仲未收到DI
你嗰陣等咗幾耐

唔洗咁快擔心啦 22號先報應該係process緊啫

仲係New Application 呀

Why not got to apply HX FA ar....

我都星期日做左di

24 DI完
Status 仍然係 21/6 in progress

佢果對假波黎, 要幾大有幾大.

我諗大概都要1-2星期process?

今日轉咗做 28/6 in progress
唯有等

我都係24號DI 等緊有無first in 好緊張

召喚召喚 呢到有冇21號之後apply CX嘅人
仲未有DI 呀

啱啱收到call 去interview!

收到2747開頭電話 但missed 咗
希望會打多次黎

你唔打返過去

忙線